喺裕民坊間麥當勞食緊野啲人係咪嗅覺失靈？

點解裕民坊間麥當勞可以咁撚臭

嘩我屌 我頭先行後面條樓梯上到去臭到呢

入到去個廁所又係臭到痴線

點解啲人仲可以面不改容嘅喺入面食嘢

重有好多冇沖過涼既露宿者係到訓

佢地鍾意訓近廁所嗰邊 嗰邊好似完全無冷氣咁

近廁所係黑衣集中地

好多 McRefugee.......

好多勇士喺嗰邊食緊嘢

問過深水埗未

我去又無乜味喎

哥間真係好撚臭，應該係全香港最撚臭既麥當勞
執粒真係唔覺得有咩值得懷念

臭到疾息